日日返工自己一個食飯是否正常？

有冇同路人係冇人同佢一齊食飯
要自己一個食
同team啲人老自己十年以上

日日都自己食 有乜所謂
返工放工都一個人啦

自己食左大半年

自己食乜都得 又唔使同啲唔太熟嘅同事諗講乜

有咩問題?

正常
帶飯果d好多都自己食架啦

自己食仲好
食飯係休息時間
食飯都要poke face講人事非好攰

好彩有飯帶
同同事食又唔知講乜好係咁掛住打機又唔知點

第一日返工都冇welcome lunch添

Here

返佐2個月都冇同同事食

新仔
除左頭個2日都係自己食
唔岩傾咪自己食

我做左成年都冇呀

同人搭枱囉

Same

又見到巴打你

同病相憐

我仲要冇得係位到食

食飯自己食
工作時傾到計咪得囉

見啲人個個一大堆食 自己一個好異類咁

由中學到大學畢業同返工都中意自己一個食係咪正常？

成日被阿頭話離群同孤僻

但我真係中意一個人靜靜地咁抖下食下飯
有時有同學或者同事叫我一齊食飯我反而求其作個理由自己一個出去食

返工有計傾咪得囉

食飯自己食
上連登

大個仔啦 唔好下下要人陪好無？

Me2

會專登去同事唔會去既餐廳食

之後玩半個鐘連登

咁平時有無正常社交先

都算有既

但好多時都想自己一個靜

我都俾上司話過孤僻

自己食先正 想食咩就食咩 食住睇片 食完訓覺 又一日

自己食先開心

岩啊 message 又冇人覆

其實自己一個更開心 只等妳講

最憎成班食

同team係我pt既tb，同肥仔毒撚
個pttb持住做耐少少平時扮曬上司咁命令我做野同佢唔岩
個肥仔好似死屍咁同佢講一句佢先應一句
結果差唔多年紀就得返自己一個，要自己出去食，好悶

Office有閪人又唔想留低，結果日日都自己一個，有時悶就打比朋友吹水

間野最後個上司太閪係度玩鳩我我做左十幾日冇做，下星期返新工

我覺得你孤唔孤僻係睇你同佢地夾唔夾姐
我17fg由中學到大學都好少自己一個食，第一份工返半年就算同事有時想留低食，我一係外賣一係就搵朋友，都好少自己一個，同同事唔夾咪唔好同佢地食囉

其實自己一個更開心

全部同事係C9 買外賣趕番公司睇runningman 笑到hihi聲 乜仲有人睇？

最撚鍾意自己食
一路嘆飯一路煲劇

自己一個食仲好, 唔使應酬班同事

我都係差唔多啦，間唔中有D女同事都無人陪就搵我攝時間

屌 好同意！班港女同事成個港豬咁 成日傾返大陸食野又點 又成日講人事非 最後頂唔順自己返自己個位食飯 睇住YouTube 食飯不知幾正

題外話
好似話 成日 夜晚自己食 有抑鬱症風險成對高

係公司一路食飯一路睇動畫

我反而好享受自己一個食飯既時光

咪係
難得食飯可以抖吓
都要走去受噪音污染咩
我合埋眼聽吓歌唔好

公司得1個員工= me

食完秒訓都有半個鐘訓啦

好enjoy
返工又唔係黎交朋友
唔想私人時間仲要應酬

正常 同其他人無話題 一齊食只會尷尬

一個人想食咩就食咩 唔洗就住就住

最鐘意自己一個食
成班出去食又要等佢地食埋先走得
自己食可以拿拿林食完返去訓

一個人咪仲好

人人不同。我就係特地自己一個食。不知幾好。